應該拍幾耐拖先扑野？

我知呢個問題好on9 .有人會話你ok既話一個星期都得啦！雖然我知佢好好仔 但真係好驚太快扑會出現比人屌厭既情況啊究竟點先係最好既時間 半年？一年？兩年？

利申絲 同佢拍左三個月.覺得可以一齊走落去

同ex一個星期未夠就扑

講真feel到就扑架啦
諗咁多會唔會屌厭不如活在當下
想屌咪屌囉

take it easy

三日

我係 佢都係

大家可唔可以比啲認真建議

2個字

扑左先一齊

請善用起底功能

利申: 已婚

1st ex - 2個月 (中學)
2nd ex - 1星期(中學)
老婆 - 3日

幾耐先見家長
幾耐先結婚
幾耐先生仔
幾耐先。。。

呢啲野有既定答案架？
你諗下你幾耐先食飯？
定餓就會食唔理幾耐？
諗下個取態就答到你。

Uwin

同ex一個月就扑 見埋家長 一個月就愛到以為可以結婚一直行落去

過左半年你仲係愛佢，佢仲係愛你先再算，依家好容易俾剎那激情沖昏頭腦

中出

咁快？點解大家會ok 想知係咩環境黎

P牌仔

結左婚先

其實真係無一個日子
因為一齊走落去 其實扑野只係一部份
最主要性格, 同埋一齊住果陣好多野會現哂形

有人都咁講過 但我接受唔到

我知P牌係原罪 但p牌唔可以問呢啲既？